聽日有大量理工手足上庭，旁聽師出動！

【#上庭聲援 - 5 月 1 3 日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［旁聽分流投票機］

揾 #被捕組當值admin

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕑14:15
👥湯,杜,李(16-41) #審訊 [3/10]
（#0728上環 暴動）

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7庭
👨🏻‍⚖️高勁修法官
🕝14:30
👤杜(22) #提訊（#0714沙田 襲警、對他人造成嚴重傷害、有意圖而傷人:涉咬斷警(梁啟業)手指）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤羅(20) #提堂（#0915銅鑼灣 襲警:涉試圖搶去警員X的胡椒噴劑）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥張,周(20-26) #提堂（#1118油麻地 暴動）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👥D2陳 D4陳 D8張 D9張 D11馮 D15劉 #提堂（#1118油麻地 暴動；將有新增控罪）
👥陳,陳,朱,郭(21-31) #提堂（#1118油麻地 暴動）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤14:30
👤何(49) #續審
（#0805深水埗 阻差辦公:清潔工；警員行向1位示威者時，被告張開雙臂大叫：「快啲走啦！」）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥20名手足 #提堂（#1118油麻地 暴動）

🕝14:30
👤容b(29)🛑已還押逾6個月 #提堂（#0906旺角 刑事損壞:涉手持棍棒擊打港鐵財產;本案可獲保釋）
👥20名手足 #提堂（#1118油麻地 暴動）
👥20名手足 #提堂（#1118油麻地 暴動）
👤陳(17)🛑已還押逾3個月 #提堂（#20200129葵涌 縱火:汽油彈）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 7 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕙10:00
👤祝(21) #續審（#0825荃灣 襲警）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄署理主任裁判官
🕝14:30
👤林(23) #提堂（#0714葵涌 3項襲警:涉警署水襲擊許智星、梁健聰、焦國榮）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院（未知咩庭）
🕤09:30
👥兩名男子(15-22) #新案件（#20200506天水圍 有意圖而傷人）
新聞

- - - - - - - - - - - - - - -
#其他案件
10:15 高等法院第十五庭👤郭卓堅 #司法覆核 駱惠寧違反《基本法》第22條 #宣布決定

＊＊＊＊＊
#不是聲援
沙田裁判法院🐶警犬偷野（去年2月在機場處理一個有5萬元現金的失竊銀包案）

如有聲援更新請聯絡 花生 或 擦子膠
有意加入做《文字直播員》請pm @watchthemfall

（21:20更新）

推

自推十下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

違反599c 全部開告票同要即時離開現場!

有心

推
旁聽師全面進場

Push

清潔叔叔
高尚情操 一定要去支持佢

推 不要忘記

會到，支持手足
缺一不可

返工不了 精神上支持

push

手足好人一生平安

未去過，大概早幾多到比較好？收工應該夠時間去

一定要去阿！ 比佢地知道有人支持

你可以睇channel ,邊度就近去邊度，早半個鐘就得嫁喇

都得

咁多位旁聽師多謝你地

推啊

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

庭入面唔係好多位
希望各位盡量讓俾親友入先

暴動師將會全面進場
被屈暴動咁就做暴動師